#Test Front-end Koombea

Este repositorio contiene los entregables para la prueba Front-end de Koombea. 

Las pruebas se realizaron con Google Chrome versión 42.0.2311.90. 




####**Anotaciones del desarrollador**


(Domingo 26/04/2015 5:40pm) 

Entrego la estructura del HMTL de la página. Para las convenciones de las clases me guié de [SuitCSS](https://suitcss.github.io/).
Guiándome de SCRUM y tomando en cuenta el tiempo y la cantidad de trabajo opté por maquetar por bloques. De acuerdo a esto, para la fecha y hora estipulada entrego el bloque que en el código llamé Header, el cual incluye el brand del sitio, la botonera de navegación y la sección del usuario.

##Requerimientos

____
1. Todo texto debe poder ser seleccionado en el navegador, a excepción del texto que haga parte de logos o imágenes.

2. Los botones deben poder cambiar su tamaño naturalmente al modificarse su texto.

3. El sitio debe ser responsive, incluyendo pantallas con resoluciones altas. 
CoffeeScript, SASS y Stylus son permitidos.

4. Se puede usar cualquier framework de Javascript.

5. Probar en un solo navegador (indicar cuál y qué versión).

6. Al hacer click en una película se debe abrir un acordeón mostrando los detalles sobre la película, como se muestra en la página 3 del diseño

7. Al hacer click en el botón ‘Watch Trailer’ se debe abrir un modal window (pop-up) con el video como se muestra en la página 4 del diseño. Usar cualquier video para probar.
 
**Opcionales**

1. El video es insertado con la etiqueta <video> de HTML5 y el playback se detiene al cerrar el modal window.


2. Proveer soporte para pantallas con alta densidad de pixeles (retina display).


3. Utilizar una fuente de iconos creados para el sitio.


4. Proveer soporte para Internet Explorer 8 en adelante.


5. Se usan datos de prueba guardados en Javascript.


6. Optimizaciones para rendimiento.

7. Transiciones, accesibilidad y detalles adicionales.


####A tener en cuenta

____
1. Atención a los detalles
2. Estructura semántica del código
3. Organización
4. Modularidad
5. Simplicidad


#####Entregables
___
1. Link al repositorio en Bitbucket 
2. URL de la página funcionando en un servidor